上熱門d post 黎黎去去平均都好低質同低討論價值

性post
仆街食花生post
之後洋腸公廁大波點點都係性
性之後都係性，我唔係話性唔係無討論價值，但可唔可以admin作為熱門post 控制者可唔可以俾熱門位多元化少少
但連登仔成日笑9台灣中個腦得性
連登咪都係一樣!
反而d高質少少有討論價既post好少見

例如

呢個kathy係度各大報章誤導大眾令大家同社會認為佢係註冊營養師，仲傳播錯誤信息炸脾好過梳打餅呢d資訊做大眾，係度出書昆飯食.三錯為利用中大學生成立學會巧立名目，更試圖利用大眾對營養行業資訊不足營養大學學位充當dietitian.

我開呢個post一黎係想營養學騙子呃飯食既post推上熱門，
二黎想連登唔想得番充滿性既討論

呢個營養騙子已經去到11頁 幾日，d性話題 得一兩頁都上到熱門
都唔知有咩標準

高登咪一樣，我見唔到兩者有大分別